建議各位香港曼聯迷 攜眷出席簽名活動

是咁的
我有個西班牙朋友原本世界盃好忙有嘢做
點知啱啱琴日世界盃前俾人炒左
因為比老細發現佢係出邊接freelaning
之後佢頹爆由西班牙嚟咗香港
應該有第二個跛撚咗嘅西班牙佬同佢一齊黎

所以我想問下如果而家先申請NOW仲嚟唔嚟得切
臨時臨急申請會唔會冇咁抵？